\section{Rechnungen}
\byte{7 Z.}{\variablen}

Deklarieren Sie zwei Variablen \code{int x; int y;} und setzen Sie sie auf $x = 3, y = 7$.
Geben Sie zuerst die Variablen in der Konsole aus.
Lassen Sie sich dann die Ergebnisse von Addition, Subtraktion, Multiplikation und Division zwischen den beiden Variablen ausgeben.

So könnte die Ausgabe der Addition aussehen: \code{println("x + y = "  + (x + y));}. Die Konsole ist in der Processing-IDE integriert. Führen Sie das Programm wie gewohnt aus, um die Konsolenausgaben zu sehen - die Zeichenbox können Sie in diesem Fall ignorieren.

Ändern Sie dann die Werte für $x$ und $y$ und beobachten Sie, wie sich auch die Ergebnisse der Rechnungen verändern.

Was passiert, wenn Sie \code{y} auf 0 setzen?
Ändert sich die Antwort auf diese Frage, wenn \code{x} und \code{y} den Typ \code{float} statt \code{int} haben?